點解香港女仔成日覺得自己係世界第一？

典型香港女仔都有呢啲性格，貪慕虛榮，見利忘義，控制慾強，嬌生慣養，乜都唔識，唔講道理，情緒失控，好勝自大，覺得自己女人入面世界第一

相反鬼妹真女權：有咩肯自己做，AA制，夠主動，肯含撚，未必介意你冇錢

日本妹：識氹男朋友開心，情人節送朱古力，聽你講點樣打扮（你想要女僕又得，MK妹又得，純情日本妹又得），識煮飯，識做家務

台灣妹：思想簡單，夠天真，超級嗲，對男朋友好，頂多有時候發公主病，但係唔夠港女嗰隻勁

溝外國女仔算啦
溝港女

55

比我中出緊，比緊綠帽你戴咋

Push

台妹好易綠帽

好悶,日日都係呢d post
知架啦,我唔會溝女架啦,唔好再講ok?

因為得港女係香港人

仲要成q日比較，煩到嘔

55ok

溝仔

提醒你做人

how about 支那妹

有錢過港女

Mgtow
不溝女 不埋單

Mgtow?

又係你呀～～
希望樓主繼續灌輸哩類概念比香港男人
咁樣香港男人就知搵到個好既香港女人有幾難得
就會更加珍惜身邊既好女人（例如我）
推呀！

又啱

大把好女人就係比真港女既人姣走曬
點解香港男人咁易呃求解答
不過未比人呃過港女過又唔會識珍惜好女人
真係自己攞尼既
好好奇樓主點解會生活係港女堆咁可悲
想知係米未試過有香港女人對你好
或者大部分香港好女人你都遇唔到
因為通常有種人就係港女磁石

可能我唔lucky ,令到我與到日本妹